究竟返大陸飲喜茶係咩心態？

DLLM大陸d食物飲品已經夠核突
又添加劑又色素又有毒
成班奶共閪仲要當間野係地標
每個禮拜都去朝聖因為
飲埋d致癌野落肚

返大陸成件事已經夠嘔心
班人奶共奶到傻閪左？

食菜食廚師腸都有人話致癌架喇

大陸食物飲品=毒品
一杯都死人

廚師腸起碼係外國貨

做緊化學實驗啫

成班傻鳩快啲飲到變智障生唔到仔就岩

返乜鬼嘢大陸啊 你本身係大陸人就用返
香港人就唔該講返上大陸或者北上

唔食多啲致癌物點緩和人口膨脹

有啲野你試過就明
香港啲台式飲品店真係太低質

茶理史奶蓋幾正

很6很skrrrrrr🤙🤙🤙

好難飲 狗也不屌